csl sales請入

本身用csl多年，電話plan就到期，想續約，求抵玩plan&優惠，謝謝。

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN